屋企搵到啲1989年嘅報紙

好似呀屌

歷史在重演

樓主

真相咁樣po出黎得唔得㗎？

延伸閱讀：

《天天日報》（英語：Tin Tin Daily News）是香港一份已停刊的報紙，於1960年11月1日由韋氏家族創辦，及後股權曾多次易手，最終因新股東為結束纏訟多時的出版權官司，宣佈在2000年9月8日正式停刊。

據韋基舜接受《成報》的訪問中透露，《天天日報》為全球第一份彩色新聞報紙。